屁股出汗 好尷尬

夏天仲嚴重 好尷尬 點算

有冇巴絲都係咁

有咩方法可以減少出汗

著運褲/黑褲

試過，但棉質嘅褲都係好明顯有汗痕跡，好尷尬

做人成日諗人地點睇你，盞令自己辛苦

樓主有冇圖

我都係咁

用尿片

瀨屎吸引D蠅

就算條褲睇唔出
坐完張凳有水氣都勁尷尬